最近睇無新盤3,4百萬

求上車

依家咁好難上車喎

點解

啲樓價咁 你冇600萬都唔洗指意買到間心水嘅

studio我諗都得既

有，Agent俾咗間150呎叫緊3.3m我

咁貴

唔記得33定34年樓

cls

我上年買左間新樓頂層studio連天台都係5百頭

今年年尾先收樓

睇唔到標題話新盤，當我冇講過

天台有幾大? 有無遮擋

天台199呎，應該冇遮擋

而家大膽d鋤價 400萬夠買太古城

係真唔係呀

係咪要攞把鋤頭上去鋤價？

蓋清

如果今年都唔跌
就依世都唔會跌

樓價仲會升得好撚快

屯門二手樓
或者新盤studio

蓋清住匯璽串得起

本身貨倉？

住宅大廈

想搵3-400萬新樓？

400萬做首期都唔夠

4百US dollars

龍床咪呢個價 個size你又頂唔頂得順先